3M半面豬嘴全攻略 濾罐 濾棉 棉蓋說明

作為職安真漢子, 我由衷地希望大家好好保護自己, 唔好一攞上手見砌得埋就覺得冇問題, 到上埸用起來先發覺出事就已經太遲. LIHKG一直都有好多人開post咁講配置, 但係咁耐都仲見好多人用錯, 所以想講得再仔細少少圖文並茂等大家實際上埸時唔好出錯
大家一係就好似點滿咗街坊屬性咁, 一係咁問完先知自己其實冇一個完善嘅保護, 所以我希望各位可以用幾分鐘睇一睇, 甚至再花十分鐘做多啲練習, 畢竟有啲傷害短期內冇事唔代表長遠係冇影響. 求下大家睇完覺得OK就推下
我會講解以下幾樣:
1. 半面豬嘴常見型號
2. 濾罐
3. 濾棉及濾棉蓋
3.1濾棉過濾等級
4. 有效組合
超出字數, 請到#2
5. 使用方法及注意事項
6. FAQ
駐: 圖片尺寸有啲大, 請小心數據流量
========================

1. 半面豬嘴常見型號原諒我字醜

3200覆蓋面積細, 罩身膠料比較硬, 輕便但係唔舒服. HF-52矽質解決硬膠不適嘅問題, 而且由於單罐入氣, 運動量大時吸入會比較辛苦
6200覆蓋面積大, 但膠料同3200一樣, 硬膠問題請用6500/QL, QL版更有撥片快速上落罩, 同時雙罐入氣更舒暢
7500包覆感同氣密程度實測主觀覺得最好, 基本上一戴上去就已經seal好唔使太多調整, M碼幾乎通用, 除非你平日用開小童口罩或者7呎巨人

小結: 容易氣喘人士請用雙罐, 環境簡單而且唔會上上落落3200同6000都可以, 複製情況請用6500QL/7500
========================

2. 濾罐
我知道有好多朋友都唔知價俾人當水魚咁劏, 入手價請睇FAQ
以主流為例子, 濾罐主要分為3種;

3200面罩用嘅3311K-55/100, 呢個型號應附有濾棉, 所以睇清楚唔好比奸商二次獲利 後面個數字好似係濾罐容量但作用一樣

600-1/3/5/6, 供雙濾罐面罩使用, 對氣體有極大防護作用, 而氣體中嘅晶體作用相對較低, 大約只能抵擋25%左右, 發自靈魂深處強烈建議大家配濾棉使用

6092-1/3/5/6/8, 就係大家成日講嘅稀有裝, 同樣係雙濾罐面罩所用, 同600X最大分別係本身就已經對晶體有充足防護 必須注意, 因為濾棉係內置冇得獨立更換, 濾棉使用壽命非常短, 所以請珍惜呼吸時間, 安全情況下請除低
唔推薦用60928, 價錢相比其他貴好多

小結: 3200系列濾罐可以搵有相同效用嘅型號, 款式甚多不能盡錄(有棉係基本).
600X適合不會處於高溫環境下使用(例如撲滅火災), 因為附加嘅濾棉多數面對水蒸汽時效果較差, 但可更換濾棉令成本比後者便宜
6092X係最為通用, 但請準備好足夠資金應付頗高更換頻率
========================

3. 濾棉及濾棉蓋
濾棉真係好重要, 因為33XX同600X濾罐對晶體過濾能力係極有限, 現場問十個冇棉九個都同我講冇問題, 自閉仔冇語言能力唔同你即埸辯論, 有啲野係長期慢性傷害, 諗下你仲有幾十年人要做, 你睇下幾多人出現職業傷害, 流鼻血, 嗅覺神經損傷, 呼吸道化學灼傷咳到甩肺之類
為自己為家人做個職安真漢子

3.1 先講講濾棉過濾等級
N=防護非油性懸浮微粒, R=防護非油性及含油性懸浮微粒, P=使用壽命更長嘅R
95=阻隔 95% 0.3 microns 的粒子, 100=阻隔 99.97% 0.3 microns 的粒子
建議使用N/P, P唔同在於油性, 即係隔離屋煮胡椒炒蟹都唔使驚
501系列

5N11, 呢個應該係市場上最易入手嘅棉, 呢隻係N95級別
5P71, 香港未見有得賣, 有需要可以上網訂, 呢隻係P95級別
以上兩種都需要配501蓋使用
有好多人質疑5N11 功用, 但係我本人試過喺污染源5米內長時間停留都冇事, 請放心使用

501蓋, 確保周邊有棉被壓實以保密封

502系列

2091, P100級別, 只防晶體不防氣體, 請配合502蓋安裝到濾罐使用
209-6/7, P100級別, 雙防, 防晶體但氣體阻擋一般, 如果化學濃度高一樣會有氣味可能造成不適, 同樣可加502蓋到罐上使用

7093/6035/6038, P100級別, 我手上冇而且冇用過, 已知只防晶體不防氣體, 同前面堆棉唔同, 呢隻有好高防水能力, 撲滅火災人士冇6092X時嘅另一解決方案, 請配合502蓋安裝到濾罐使用

502蓋, 裝嗰陣要大大力錫壓實直到兩邊聽到Click一聲
3M官方指出502蓋為即棄品, 如物資短缺想清洗重用必須留意膠邊有冇破損
據消息所知, 502幾乎斷貨同有傳停產, 所以請儘量用501系列

小結: 我已經圖文搞咗兩個鐘 長話短說, 環境一般: 5N11/5P71, 複雜: 209X, 高溫撲火: 6092X>7093
========================

4. 有效組合

呢個排名係為大家長遠健康去排, 所以我反對600X only
上帝: 6092X
大師: 600X + 502 + 7093/209X
平民: 600X + 501 + 5N11/5P71
新手: 2096/2097 600X多貨又唔貴就唔好慳啦
烈士陪葬品: 600X only 你要死我唔會阻你, 一路好走

5. 使用方法及注意事項

每日都見到有人5N11/5P71濾綿係上錯咗, 正確方向如圖
有字嗰邊向濾罐 有字嗰邊向自己 有字嗰邊唔好向外
唔只來地盤採訪記者, 有時候工友都上錯, 已經提咗好多個, 大家得閒幫手留意

氣密測試及使用說明, 包括清洗方法
唔該唔好怕麻煩, 每次只要有少少鬆開過就要做一次氣密測試
6200系列請睇
8:15氣密測試

6500QL
3:32氣密測試

7000系列請睇
8:39氣密測試

小結: 自己睇啦, 唔識英文咪跟住做一次囉
夜晚11點打到依家2點, 聽日先post如果唔係冇人睇

========================
FAQ
Q: 邊度有得買?
A: 全港各大五金舖, 部分戶外用品店 (大佬呀你估我住齊18區咩) 其次就係Amazon 3M官方, 我買過501蓋同5P71 一星期左右到

Q: 濾棉可唔可以洗來重用
A: 唔得, 絕對唔得100%失效, 濾罐都唔得

Q:幾錢?
A: 講清楚乜野幾錢? 見到都唔想答
不過補充下啦, 因為星期日合法集會有朋友同我講佢60926賣三百幾, 我就知世上多奸商
有另一個post有講平均價同埋統計資料, 不過我有搵到比入面個價仲要平少少

全防具詳解&購買連結
呢位樓主係真職安漢子, 佢有提供好多其他各式各樣保護裝備資訊

推

推有用po

Push

3.1 先講講濾棉過濾等級N=防護非油性懸浮微粒, R=防護非油性及含油性懸浮微粒, P=使用壽命更長嘅R95=阻隔 95% 0.3 microns 的粒子, 100=阻隔 99.97% 0.3 microns 的粒子

普通口罩N95當然唔得啦
咁 R95 同 P95 其實得唔得 ???

全豬咀上半部個防護力有無單3m眼罰咁勁

我有買兩個8247(R95)旁身, 未實測過但理論上係可行, 只係我覺得唔夠貼面, 我建議用8577(P95), 使用壽命長啲面部覆蓋又夠大

冇
3M 眼罩 test

謝 真漢子

眼鏡撚用唔到, 所以你要問返視力正常嘅朋友, 等緊OTG眼罩返貨

推一推有用po

有無前線裝修師傅仲未有究極裝備7502/6502ql配60921?
後排/冷氣軍師免問

R95唔企咁前係頂到嘅
不過頂唔得耐，一日之後基本棄得，唔好諗住重覆用
利申實際使用過

仲有防爆UVEX OTG眼罩丫

好想有人實測
60926 平極都 $200 個 (仲未計買咀價錢)
P95 講緊大約 $45 個
係work 嘅話換密d 真係抵

R95 好似圍起都20幾蚊個
派中後場應該ok

前線 no

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我平日處理開地盤火災成日見到有班年輕學徒戴3311K/600X救火, 大家唔好同佢客氣

我要用高級裝備，愛與和平黎懲罰佢地！！

跟

同埋想問 3200 + 3311K 現時裝修環境黎講
做首席裝修員有冇味?
有少少後悔買左雙濾罐豬咀
唔好果陣一上一落冇 3200 咁方便

同埋想問 3200 + 3311K 現時裝修環境黎講
做首席裝修員有冇味?
有少少後悔買左雙濾罐豬咀
唔用果陣一上一落冇 3200 咁方便

留名

你一定係無試過6502QL。。裝修到累，拉一拉飲水，得左

你隻OTG眼罩有冇氣密?
認真岩使

60926我入手價$180

完全氣密又要貼合亞洲人面型的OTG眼罩，基本上得日本貨，仲要無得直運香港
所以一般建議用泳鏡，外加防爆眼罩作保護

7502 好似絕種咁

近視加散光 如果你手上有多就下次行街見到再試下岩唔岩使

唯有入面加近視泳鏡

樓上有巴打答左，咁真係prefer 分開，護眼好梗要

我講緊裝修工人，拆野好危險

612 721 811

612 721 811612 721 811612 721 811612 721 811612 721 811

但係實際用途黎講咁拉法會唔會唔氣密?

有用 推到上熱門

大力推
mark 己book

Ching 好人一生平安

平時濾罐係咪要密實袋袋住 之前唔記得左

認真推薦QL, 不過貨量少, 你可能要問下有冇同行俾到你
3200做首席太辛苦, 我平日用7502再帶3200做後備, 有次試用3200做大工程, 好快就頂唔緊

6502系列一定係氣密
方便拉落黎係講唔係裝修緊果時丫。。。

[死線投票] 823 定 830 !!!!

進化了

我見到Amazon 3M仲有貨

Pish

想問下6096個效用如何？

袋住對濾罐壽命更好
同埋你唔會想將污染物質散佈喺你屋企

反而想知眼鏡巴眼罩點撚樣解決
兩個月啦都仲係死頂
最近課重金amazon左兩個雪鏡 效果極佳
但屌你老母 戴左之後戴唔撚到豬嘴啊

6502QL 我同行比我 $230
幫朋友買左但自己未試過
已經有 7502, 掂過下 7502 陣膠又真係好似舒服過 6502QL, 唔捨得換

831

想買一對唔小心買左一箱6003
有需要既手足/學生留個tg

希望大家唔好死頂 個濾罐唔掂就要換 冇就唔好上前
吸入既煙係有毒
警察係用緊生化武器

我估你想問60926, 消費級來講已經算係最強個批

where

@capliam

香城online更新啦喂

多謝巴打

唔係，歐版白色果隻6096

暫時係3M+近視泳鏡
雪鏡+眼鏡？唔會有d罅隙（眼鏡柄果道）咩？

Thanksss
大家保重

Push爆佢

唔得架, 以前游水用過近視鏡, 散光對我來講問題都幾大

仲有邊到有6200買

Ashop

@wyk831

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

唔小心買左4 set 6800 fullface+60929諗住捐...
係咪冇用...

推推推

我買 7502 $290

同問留名

Lm 要502蓋

好人一生平安

沒有最安全只有更安全, 開工前要檢查清楚

其實6092X真係唔洗次次換
上左豬嘴都聞到味先要換 唔好浪費錢
再唔係買60921i 可以睇壽命
利申滅火隊用左同一對60921i 2個禮拜都未打柴

多謝巴打整合
各位職安真漢子要保護好自己

裝備po
推

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

日本濾罐-農藥散布（水劑/粉劑）可以嗎？

我指拉完洗唔洗做多次氣密測試？
正常一上咀就會做一次先

後排同和理非用單罐夠啦
啲高級裝盡量留返比中排同前線人員用

如果只有近/遠視就可以用有度數泳鏡再加眼罩

我買6500豬咀加兩罐600 總數$430
係咪俾人搵笨？

push

想買濾綿 行咗4 5 間都冇

豬嘴真係基撚本 留名

精選IG推介
攬炒巴

再加

Freedomhkg

開學

想要502
有幾對501

想要個6092x既filter,衣家用既個個都係二手回收就玩完

泳鏡 + con
預咗有人會衝出黎屌
不過我識人場場都有出咁濟佢都咁做
要知自己隻鏡係 100% 防同準備入場前要索緊隻鏡
索到係會紅咗有個印咁先入
事成後退場先好解返鬆d

職安真漢子

有啲款特登設計俾眼鏡人士

3n11cn係咪大陸嘅代號？
之前買左幾個

差唔多
amazon 其實任屌
10 隻起跳左右 $210
20 隻就 $200

好似真係得呢個方法

咁曬 個3311k我最少用到兩日
我之前去深水步有得單買3311k 45蚊個
不過唔知有無買貴左

太子又派咗轉,金鐘又派咗轉501+P95
希望啲單用600X既手足唔好再咁豬啦

推 實用

國難五金實出咁濟

祝你開工大吉

推。

佢寫有機氣體, 汞, 氯, 都算得上係綜合濾罐, 有寫主要用途係煉油廠
6001只防有機氣體都有效就應該冇問題

好實用，已bookmark

$45 都公價
唔算貴

雪鏡+眼鏡再上豬嘴就要睇你塊臉有幾大

上個月去新填地街興業買$200

不嬲用開3200
之前入左6502QL 不過得6006
中排間唔中會滅火係咪用返3200好啲

完全氣密既眼罩唔存在
完全氣密既眼罩唔存在
完全氣密既眼罩唔存在

重要野講三次

認得我個名就知503係我首測
但奈何仲未有TG可以試

721到依家已經聞到浸化學味

實有 PO 一定要推！！

全世界睇晒明晒再解釋俾身邊嘅戰友！！

買日本鏡
or 直上6800+rx insert

散光200+近視600

必要時封咗一邊頂住先， 單罐辛苦d 都唔好吸咁多裝修天拿水味，傷身

最緊要用完除返出黎入密實袋

烈士陪葬品
好文 推
等我諗下upgrade先

利申：裝修或空氣唔好必用

用緊單罐 想升級雙罐但問左十幾間五金都冇貨
有冇巴打知邊到仲有雙罐賣

直接觀塘拎上前線直接塞一包俾用梗既人

誠意一推
想問巴打會唔會再有其他裝修PPE嘅包膠
四眼仔想保護好自己對眼同個頭驚裝修成個假天花冧落嚟

60929係 Mercury Vapor/Chlorine Gas Cartridge, 即係水銀蒸汽+氯氣
我對個防護能力抱懷疑態度
6800面罩應該好多人都岩用, 你可以捐呢個先

歐版6096有人講過=60926

搵唔返SOURCE
你自己去3M 做返對比

6800好有用
不過929就....

上個月裝修冇咁多意外比石屎打到隻眼添

650XQL點知買大定中碼?
買錯又要等過

除左Amazon, 仲有咩網上platform 信得過?
見Amazon 都要九月頭先送到

清咁辛苦 錫啖先

721 811

用完記得放入密實袋就OK

3M™ 8293 P100 軟塾即棄口罩

1.頂唔頂到？
2.可以的話，邊度可以入手？

Push!!!!!

我出入揸電單車去地盤, 有時個頭盔都跟身, 一物兩用

有3個 shipping 方式
揀最貴果個, 2-5 工作天送到

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

821元朗 823人鍊 824觀塘機場

處長留名

經常近距離做裝修，用過6200同3200，6200雖然隔得好好，但因為我大汗佢又重，成日會滑落黎，要用隻手豆住佢，相反3200雖然真係隔得無咁好，但就唔洗煩呢個問題，所以最後都係俾左個6200其他師傅用
想問有無方法可以解決呢個問題?

直至依家都係用緊3200，我覺得3200其實都幾勁
一般情況都冇問題，到腳邊時會有d味但都ok(我會閉一閉氣解決）

呢隻唔防 Organic Vapors (好似係, 睇3M 官網冇講話防)

有冇型號提供, 利申對日文冇把握
有同行已知Shigematsu 豬嘴+罐有效, 詳情請睇#2下面條link

買唔到502 好sad 有無同路

買唔到+1
有2097都冇用

Hi

專業人士

我聽五金鋪講過因為3m廠比晒記者無流貨出黎市面

502 全世界都冇架啦, 好似話停產唔再出
amazon 都冇, 及早換 6092X

好撚貴

501同502有咩分別

我將d罐啊綿啊裝好晒落個豬咀擺落個密實袋廢事麻煩有冇咩影響

唔用時點保養？

一圖流
btw 502仲有邊度有，周圍撲都冇

香港邊度仲買到6092x？有手足出讓左個6500，但係未揾到 filter 配

有6502QL
6003
502
2097 P100

要嘅就留tg

501 for 5n11(n95),5p71(p95)
502 for 2091/2097(p100)

最多$350

60923 平均1set連運費都係142蚊姐

有用！！！
推！！！！！

用緊呢隻係咪廢裝？

壽命取決於有冇濕水(綿)同呼吸左幾多次(活性炭)
所以放密實袋+防潮箱就最好

Amazon 見過$16 usd既60921,運費另計

想要502 同你買

5N11應該好易入手, 試下去五金舖集中地

Thanks for sharing the useful information

唔該大家保護好自己

6200百二蚊，6003CN八十蚊算唔算貴？

除左新填地仲有邊到

推有用Po

唔好用cn，
一陣炸撚死你

用到有效就用住先, 邊有咁多貨俾你嫌

基本上有寫Organic Vapor都防到
少見啲但應該有用

60926 其實壽命有幾長？點先知要換？

如果我仲有502入到貨
仲有無人想要？

CN 唔跟國際 Standard
有冇用冇人知

周圍撲都撲唔到

屌好彩我冇買

必需推見過人淨係用2091 or 600x

qwer989898

樓主好人一世平安

屌佢老母
早幾日收到轉運公司shit 包出email
話港共海關會扣起d 口罩頭盔 (仲有黑tee)等等嘅嘢 敏感貨物 叫人盡量唔好買
有冇巴絲知道係唔撚係真

如果係真
上網買咪即是dum錢幣落海?

深水埗仲搵到幾set 502
不過間鋪應該收到風斷貨炒價黎

早前Amazon冇事

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

3M 話 40 個鐘使用或開封後一個月
當然廠方嘅數值多數係保守
望下自己銀包有幾厚去決定聞到味先換定點

樓豬一世平安

另外幫另一個post問
502重用用膠紙封實502同600X之間嘅罅有冇得諗？

ebay都有

會唔會係頭個兩條帶未索緊？

我問左個做海關既深黃巴打，面罩同一般防具都唔會扣查，除非係戰略物資

兩個解決方案
1.隱形眼鏡+3M FF-400 OR 6800
2.去買D可加近視鏡片嘅護目鏡.自己用膠帶同海棉DIY密氣.
雪鏡係咪用海棉邊?係嘅話自己DIY刮走D位俾豬嘴啦.仲有留意護目鏡強度,最好有EN166 A或B,最低限度都要Z87+.唔係有機會俾布袋彈打穿.

唔知 但膠紙一定漏 起碼熱溶膠 玻璃膠呢d

有無咁勁

發國難財?

唔該晒巴打

得amazon買得?

朋友話
R95都擋到下
但唔可以長期企第一排

點會無用，二揀一就唔好用罐啦，直接用2097啦，想做烈士陪葬品咩

求解答

巴打pro
有冇話邊隻雪鏡平靚正推薦俾大家

得502 特別貴 成78蚊set
佢有一set 過既6字頭雙豬嘴連罐賣就200尾至300

咁就只可以兩次
Gorilla tape呢類Duct tape呢？

星期日落雨淋濕咗濾棉 係咪要砍掉重練？

頭果次夢遊試過企前中排
戴住P95都咳到仆街
之後換左裝戴3200
做煙帽隊都冇乜事
但長遠黎講當然跟呢個post嘅配搭最好啦

巴打6800邊到入手，想要

6501 細
6502 中
6503 大
QL 係 快拆versiob咁解， 同size 冇關

多謝哂呢位巴打幫手問
我收到個email真係呆左
咁睇落好似係間轉運公司吹大左中資?

另外想問戰略物資即時是咩?

想問曾經用烈士陪葬品返工 個濾罐仲有無效？

如果你上網（例如digikey）買5N11
記住佢1個unit 係10塊一盒廿幾蚊

唔好好似我咁on9一野買左四盒

Me

7成人都係中碼㗎喇
最簡單你去五金問有現貨嘅借嚟試吓

心動不如行動

呢個正呀，多謝提供笑話

823死線?好撚混亂

或者有冇意原價放一個畀我

up

有究極裝

自己再推一次
30蚊一隻

你間轉運公司係咪入大陸倉？係既應該唔出得 你揀直送香港啦

留tg

CN

你隻P95 係 8577 定 8576?

TUI

S10 上帝既老母
上帝☝🏾

依家己經係世界online時代 上帝既老母先係神裝。

留名先

無推薦
我散光同近視唔深,我係用近視泳鏡的.因為泳鏡無防禦力,所以係安全帽度加咗個Z87+面罩擋子彈.

周圍五金鋪都唔見有r95 同p95買 之前問咗幾間 老闆都係話得n95

地盤好岩用

睇我最新個po 但唔知依家仲有無

多謝先 問左樓上有絲話打會送一套比我留比其他人

我講得唔好
我指點知自己戴中（6502）定大（6503）

怕唔啱size戴唔到

美森大把

係邊有得買？

樓主#1已經講咗

M碼幾乎通用, 除非你平日用開小童口罩或者7呎巨人

請問美森係邊google 唔見有

Push
留名想知8577有無用

你係黑警？

地盤狗

Amazon

黑警先有
海關一定沒收

ebay 有二手有全新 但全新好小 買3或4號 建議3號

Ok

上亞馬遜見到呢set買左

其實我冇用過佢
可能以前身痕開左acc方便日後用
呢間係都算係大轉運公司嚟
shit包 (shipbao)睇個名都有陣大陸味
可能轉左去大陸倉先到香港
咁諗可能佢話係中國海關會扣查
但佢老味冇寫明搞到我以為香港海關
sorry香港海關

報關填 war game 用品唔知過唔過到骨呢

How much

防到，不過只適合中後排路人

pushhhhhhhhhhh

新填地街華泰行有8577 P95賣35蚊/個

連埋運費429.02
60926黎

Thx bro

shipbao千祈唔好用

黑警就唔使買啦 呢d軍用野係英美真正自由民主國家係人都可以有，香港都可以買 唔犯法既又 一定過到海關 再唔買遲吓就唔知喇 依家觀星筆都話雷射槍

Amazon 海關check 唔 check?

8577 效果好啲

唔係呀 我驚害左人渣
我呢d維修技工使鬼靚野

啱啱訂左d野
分享下係amazon睇到既價錢(單位係usd)

6001罐一pair $8.93
501蓋20個(唔係廿對） $33.25
5P71 P95濾棉十片 $16.82
2097兩對 $14.97

試到上黎報告下效果，我買左但係未有機會實測。
我地睇下邊個有蛋食先

膠膠地 大把巴打有 我都係ebay買 海關收條毛 ，自己搵吓咩係違禁品先啦

721 811

師兄 靠你啦

好

果時冇留意到
係手足比我
都係睇呢張圖認得個外型
先知佢叫P95

唔知上網邊度買到既可以望望呢個post

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

好快送到 3日左右
今日落 weekend可能仲趕得切

今日買左6200+6006+502+2901，成380蚊 感覺已經做左水魚
同埋6006+2901其實夠唔夠，定2907先夠

非常好

想知60926呼吸時間係幾耐，點先知係時候要換罐?

全民豬嘴！！

推學術討論

完全唔知多謝你張圖
好在平時都唔用佢

有啲n95都係差唔多樣架wo

ebay唔使買家填 賣家填既 我見張單佢直接填s10防毒面具咪一樣收到 不過講多次 依家鎮壓年代，陽左比狗mon到post可能通知海關會開始扣

強post 要推
空氣質素差
買12個傍身真係合理

官方話開封後一個/使用時間40 個鐘

我一直人在香港🇭🇰

眼罩冇用 都入到眼

推

但大家小心留tg

保持警覺性

記住大家係裝修需要

唔好係tg亂講野...小心小心

要8577 (有機氣體）先可能防到
8576 (酸性氣體）就一定唔得

邊個要502？留 tg

推！

成千蚊個

有6006加埋2091就ok
2097同2091個分別係2097防少少氣體，如果買唔到罐/502就應該用2097

我理解係咁，有錯請各路巴絲更正

tui

豬嘴係每一次抖氣都扣耐久度，真係要食彈先用既正常係 唔知點解依家現場d人當左蒙面咁用 好快打柴

手足我同你買2對

果陣果個都係同P95一樣
中間有粒的凸出黎
如果的話有啲n95都一樣樣嘅話
咁我上高話P95咳到仆街就冇參考價值啦
幫唔到巴打驗證P95有冇用

我上星期日深水埗白楊街某間買$200
有興趣巴打可以去睇

多謝樓主分享！
好人一生平安！

無記錯P95係藍色N95係黃色，巴打記唔記得當時果個係咩色

推有用post

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

樓主, 淘咗大陸防毒MASK,
有隻濾罐係可以自己換活性碳, 係咪 work?

黃色的
原來係N95黎

搵唔到502

呢個成本有少少到頂

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

覺得呼吸困難或嗅到彈味就要換，平時一唔使頂彈即除 因為每一次呼吸都係扣緊壽命，仲有就係除非你天生肺活量極度驚人 否則戴著黎跑幾條街分分鐘暈低

502岩岩有朋友同我講, 話佢識人有多貨, 不過要等聽日個老細覆機

塔推

好 我睇睇

唔防顆粒物, 搵下501 / 502再加綿
我手上都有一SET, 都係搵緊綿, 暫時用番3200 + 3311k

邊隻眼罩岩四眼仔戴

但成set380蚊會唔會好貴

罐同綿有污染, 散到豬嘴入面, 下次你戴住佢一吸
醒腦提神

我仲以為自己無做開運動廢咗﹐6月嗰陣急步行都已經唔夠氣﹐但宜家買一陣都無話好辛苦﹐唔知係咪肺活量增加咗

辛苦晒巴打

戴R95 基本

冇隻岩4眼仔
帶con + 游鏡

前幾日同五金舖老細吹左陣水,佢話濾罐入面主要係靠活性炭做過濾,唔用嗰陣可以用風筒吹下佢黎延長壽命

連運費$1500左右 全新連1filter 1原裝袋 ，我約10日收到

要加綿, 同埋呢隻係即棄版冇得換罐

6006 502 2297裝修仲有味，不過可接受
btw淘寶依家ban曬理D，裝備更難入手

有冇手足有氣密鏡多？

我俾返錢你 之前張單仲backorder緊

5n11 n95 一定收皮

新filter係會好吸d 你舊果隻打左柴啦 依家d煙同6月都唔同 一野黎10粒8粒 個濃度勁好多

去狗屋門口吹下

都okay架！

推
好有用

6502ql is the best

幾時搵3m冠名贊助運動

CN版豬嘴本體冇問題
2091同3311K有效 其他唔知

你會聞到啲味
但未至於會令你咳果種
利申：消防員

唔係
我6月對6200+6003+7xP100)係新開﹐當時未食過彈齋急步行兩步就無哂氣
但到之後喺最前食彈無數﹐跑來跑去都唔覺透唔到氣﹐呢兩個幾月都係用緊同一set野﹐好似真係加咗肺活量

6800 有無tg想要

yes

有呀 唔好扔3200!!!!!

加p95 棉la

有棉中排應該可以

721
811

其實到宜家都唔知QL點樣方便法。。。。

有料 推

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

拆出來係個吸氣口 聞到有味先

lm

我今日加訂左。你留tg 俾我。

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

502無貨啦

推 #chinazi

推實用文

我見你地話停生產，都狂訂左堆。

請問就咁樣6200+7093效果接唔接受到?

大概可以發幾多場夢

taobao s10 好平不過假

飲水 講野好方便

有朋友同我講話長沙灣有間有貨, 平少少, 已經同店主聯絡, 大家可以問我拿TG自己去問同決定

即係可以直接拉落去？

係

你最後一次用時候冇聞到異味就OK

Strong post leave name

S10入得？
美國寄返黎？

推爆

有用 推！

半個月之前都有個好正嘅post，但沉左！

超過200位前線裝修巴絲實測報告出爐啦!!! 入黎睇豬嘴眼罩要買咩!!

多謝曬巴打，好有用

有冇諗過佢宜家明顯轉咗玩法 蟹都唔炒直接埋單捉人
點樣應對好

而家狗新玩法之下食煙之後隨時下一分鐘就係俾速龍追,
非QL嘅雙嘴系列你好難短時間除得切(特別係戴住頭盔果陣好難解到果條固定膠帶)
戴住豬嘴跑幾百米隨時冇氣暈底左先

咁我去配CON
唔該手足

想要6800。。。。

呢隻眼罩我都有 但係唔知係咪我鼻矮 鼻樑位吸唔實

有用po
推

標題: 3M半面豬嘴
btw 罩連罐幾銀

n100到底有冇用

以前本身有跑開步
6502QL係彌敦道跑幾次500米感覺良好

N=無

完

戴CON食煙/食胡椒(雖然而家好少出)好撚危險
寧願普通眼鏡再加副大護目鏡(自己加工封密)好過

用Amazon direct ship （快，但貴）
Or Amazon local ship + buyandship(轉運公司），轉運到香港(暫時安全，買過眼罩，60926 同 6200都無事）

Amazon 買裝修用具時，如果選US local ship 會多好多貨, 一般收到錢1日內出貨，3-6日送到轉運公司。相反，直運出貨期依家比較耐。

唔好戴con
分分鐘溶左

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

其實aerosol 大部份可以俾particulate 個filter 擋左 但d TG 會依附係個棉度 而d 揮發性ge 刺激氣體會慢慢出黎 其實as long as 你用ge 時間唔覺有刺激都ok

唔係 眼罩一定有少少gap位

有冇團購

巴打 想知3200濾棉點裝上去

實用文必須推

不過戴con 好辛苦
因為隻眼好焗
買有度數嘅泳鏡

面巾底下戴R95 頂到陣 眼罩照戴

而家啫
轉個頭知你人人都冇裝 又玩返轉頭

鼻嗰個位應該係俾你攝豬嘴用試下上埋豬嘴

濾罐其實幾時失效 唔清楚幾時要換

係貴, 不過又未到黑店價

唔係 mask可以入
軍用Filter 先唔可以入

光復香港 時代革命

唔該咁多位手足
等佢貨到左再研究下點搞

我講得唔清楚
我唔識用佢個快拆

冇牌子冇型號, 連圖都冇張

想問下有冇5p71 棉？

強帖

如果係一般灰塵都OK, 但係做實驗室就唔好咁啦, 一陣化學品吹返出來自己食返

出面冇哂501 502了

5N11擋到煙, 我自己試過咩事都冇

用過，防到，唔好驚咁多

[member] 巴打仲有無？

單罐豬其實作用大唔大
定都係睇你換咩filter 落去

P95係咪後排頂到？

留名學嘢

6006邊度有貨買？
除咗網店

睇教學片有講

巴打如果可以可以捐比我又或者話比我聽邊到入手

60928一對$150

自己google 60928K就搵到，記住有K字

7093=2091, 唔防氣體會好傷

朋友話ok
五十米內十粒八粒有小小味
十米內就大味啲
方便度高係優點
缺點就如樓主話齋唔太防晶體

3m 8822 或者8000series其他得唔得?
搵唔到8577

thanks bro 好撚有心機

辛苦晒

做個職安真漢子

巴打可唔可以講下岩用嘅r95 p95型號
啲數字差一個好似差好遠咁
驚買錯野

推唔到

留名

我而家有套6200 + 濾罐 + 502 + p100, 想問係咪要替換既係只有p100同濾罐? 502只係用作轉接蓋?

緊到頸都就斷，有汗一跑就滑落黎

未睇先幫推

N,R同P嘅分別在於:
N=不能過濾油性顆粒
R=在特定有效期內能夠過濾油性顆粒
P=能夠過濾油性顆粒，直至Filter失去功效

95=95%
99=99%
100=99.97%

催淚彈應該無油性顆粒，所以N係有用，唔好揼

新手刷左裝想問濾罐破處之後可以用幾耐

利申: 8/5有入黃大仙拜神到依家 有入保鮮袋

係ebay買左2對502，40蚊對

用s10仲好

淨口罩就冇

呢篇文係以長遠健康為前提, 唔好暫時冇事就當過關, 特別係實驗室有時會化驗過期野, 你唔會要入面有咩

暴力啪入去 認真 拆都係一樣

6200 系列， 可以直接上 2000系列粉紅色濾棉？
中間使唔使轉換器？

有異味又未有不適時候就換, 另外可以搵i字尾濾罐有壽命提示

60928防唔到有機氣體, 唔好買

得

轉60928K

P100 2096 配 6000面罩
可直接用?一定要加濾罐/蓋?

sor，睇錯，有機會我再試下
不過已經捐左俾其他前線
用住單罐算

工欲善其事 必先利其器
3M Mold Remediation Respirator Kit 68097
ebay有售

你肯定？廠話得喎tg

唔使
502嘅作用係將兩個filter合埋
想玩嘢可以參考36006

可以直接用

8577 P95
8247 R95
8247唔太貼面而且壽命短, 儘可能用8577

係, 502其實係即棄, 逼不得已時重用前記得要清洗, 檢查膠邊密封

謝巴打

搵唔到209X 5P71 最少要用5N11

thanks bro
咁個 p100 2096 係 for 100 hr?

想問下點樣知道個60926唔得要換🤔其實大約用耐入面塊棉就唔得要換

P100個100唔係指100小時，係功效
100=99.97%

巴打都係上網買？
我係驚會比海關收之類

防到 60928係防有機蒸氣 酸性氣體 P100

咁有無官方建議使用時間?
定要自己feel 咁買多對先

旺角良心五金，只售＄190

你聞吓個濾芯有冇好重催淚彈化學味 如果有就要換

首先，60926係唔可以換綿，唔好拆開
學3M條片，當你裝修途中聞到氣味，令你感到不適，立即離開污染地方

可以直接上, 但係只有2097, 2296, 2297先可以單件上埸, 2091一定要加罐
圖片只解釋可直接上, 唔代表2091可單用

612 721 811
光復香港

邊間良心店

買緊300蚊set好肉赤

Shigematsu重松
豬嘴: tw02s

罐:XL3/OV
防氣&99.9%顆粒

打破3M霸權

支持
但睇到有啲嬲
過左兩個幾月呢個時候仲未睇熟豬嘴既企前極有限
前線啲豬嘴食炒價全部自己搵自己買
偏偏呢個時候先咁多人黎唔洗錢提供
會唔會諗下將啲錢用係其他更有幫助地方?

40個鐘呼吸時間/三十日

你幾多度近視 迪卡儂有得買度數眼鏡 左眼右眼自由配搭

洗得
除左個罐成個mask洗
用清水或者滴露都得
仲有味可以換

多謝你

洗得，但係塊嘢一定要係平嘅

果條街近朗X坊附近，有d仆街賣3百幾，有一間賣＄260，上星期老闆返左貨叫佢留一套比我

[member]

手足仲有無 想要

睇錯自膠 我以為係60929 夜啦開始眼瞓

請問知唔知個罐可用幾耐？因用完即棄

記得試好鼻樑位漏唔漏氣，面細朋友月6100

免費提供方面入貨係要時間, 加上我覺得係3M冇察覺需求增加先有段時間斷貨, 咁冇貨班生意佬就自然炒貴

有見過人用, 但係難入手又一開始唔知有冇效

唔好戴con呀，四眼先天性不足，但係點都唔好聽啲狗屎垃圾講戴con
四眼係去decathlon配近視眼鏡，最好加50度
記得買埋防霧筆
用之前再買支防霧筆搽落副眼鏡，唔會起霧

邊度入手 平時拎定防身

用完即棄 起碼可以開2-3次工

終於追完留言, 聽日返工瞓先

60926即係幾多小時？師兄
原來我做左敗家仔

就返香港，留名

會有好多人要

想知2096/2097 vs 2296/2297
究竟差啲咩？有無兄弟姊妹講下近戰會點？

教人帶隱形眼鏡無野啊 咪靠害

Tui

混合式(例如60926)同氣體式(例如6006)係無固定有效時間，只能夠靠經驗，60926同2096呢啲P100 Filter比較短命，6006呢類就長命一啲

如果你工作期間聞到唔應該聞到嘅味嘅話，即刻離開工作地方，記著唔好係工作地方除mask，唔好係工作地方除mask，唔好係工作地方除mask，無論你個Filter有無效，離開之後換filter做seal check

有冇護眼攻略，有時啲工程唔單止有廢氣，有時仲有石春百幾二百蕉咁打埋嚟

另外，呼吸不良都係換Filter嘅警號
如果你買咗6000i 系列氣體filter，你係可以check到filter壽命

氣體filter可能擺五年

認真 我兩個禮拜後喺外國返香港
好想發夢支持 但一件gear都冇
可以點樣搵到？ 我假設街舖冇得買

唔信可起我底

2296/97可以防部分酸性氣體
近戰圓餅Filter一濕就失效

推呀

香港人，做嘢！

網購

Amazon使唔使shipping?

有用資訊推推

運費睇情況，睇荷包厚唔厚
厚嘅就Amazon直送（隨時每間店過百運費）
如果唔厚/經濟啲就集運

咁pro 既 我612 發夢個時仲係笠個地盤口罩仔 硬食3 粒

Thanks bro

你外國邊度? 直接買仲平?

我返hk之前會喺paris玩一個禮拜
但paris唔熟架步唔知點買
當地fd唔是Yellowjacket

要裝備升級 對家已經升級曬
無理由我地原地踏步

而家喺英國內陸周圍hea

咁實戰近攻得唔得先？
就算60926濕咗都gg

Where?

不建議，真係近攻就上好啲嘅Gear
60926/7093+502+6000系列都防水蒸氣

thx
我手上果批2296/2297唯有送比和理非

裝修大師採購部黎幫手推post

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

呢D安全用品係大路合法野來
係香港而家需求大先難搵
可能外國超級市場都有 我諗應該唔洗熟架步既

想知 罐同棉裝修幾多次要換？

WIKI級帖子

香港人，做嘢！

自 打錯... 60926 先啱

online shop

你索下無味就繼續用la

等dgx個survey la

60928 一定得

洗得

有幾多

傻仔!

60923同60926有咩分別

用開60926,想入貨不過amazon 得返60923有貨

仲有冇6502QL?

你外國直接運落香港 香港海關唔會收
但你運落中國 再轉運香港就會出事

巴打 求店名/準確地址

推呀

唔明 總之直接買就得

我咪貼咗link囉
唔知eBay/amazon有沒有呢？

就係呢個網站唔識搞

好難講 寫就寫150小時 但好睇自己點用，filter好易買1xx至3xx幾蚊個連運費 買40mm NBC防生化就啱用

近視泳鏡再加大護目鏡啦

你俾中前段師傅都得，搬野派工具食物嗰班好有用

eBay

Why Not 巴打 一直都得 防毒面具又唔係違禁品 英國寄番黎既 我都係月中收到

3311k塊綿係P1 (唔防油，過濾~80% particle), 仲弱過N95 (95%).

3311k, 係濾到organic vapour, 但防微粒效力唔高, 所以最前裝修工實測無味, 但其實吸咗唔少微粒 (比剩用600x唔加綿好d). 裝修人員但唔洗落手做既可以用

502無貨, 可以轉用600x + 501 + 5P71(P95), 好過用5N11, 5P11上網買都唔貴 (一對$30左右, 注意上網買係一盒6/10塊). 雖然唔夠傳奇級6092x勁 (=600x + P100), 但因為罐既壽命係長過綿, 所以可以獨立換綿會平過用一體式

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

11xx 係運費貴 成300幾蚊 不過空運 9日收到

唔好帶con
612出曬事

唔係 其實好多軍用品都入得 ，美國警察用防暴頭盔super seer S1611我都買到啦 你有朋友係美國仲好 叫佢寄

我想問60928開左封唔用一個月後係咪都打柴？

我都聽人咁講過 但我散買隻士啤filter收到喎

唔用嗰陣封好就耐啲，開封唔用通常都擺到好耐

M50同S10都見過有記者用緊啦，防彈頭盔3A級好似真係唔得，但防暴頭盔可以 我都買左個

咩事？

買盾啦 豬嘴大部份人都有啦 不過一定唔使諗係忘恩負義既大陸仔手上買

最高只搵到可擋（聲稱）147j防暴盾 以前淘寶任買 依家唔得 可能美國買就得

501蓋 同 5N11棉 可以邊度入手?

有好多人同我講唔得。。。

有p95 棉就p95 棉la

得 直運 唔好經大陸

多謝巴打！！！！
我可以買ACH!!!!!

一定唔經！

多謝巴打！

502呀~~~~~~~~~

有，留tg

你無事唔代表其他人無
Con講到尾都係膠黎。。

上amazon見到
60921 16usd
60923 17usd

想問下用落有冇咩分別?

我都想要 你買到邊隻？ ACH Viper A3？Viper P4？

即係2097嗰類？
淨係搵到2091 冇502

唔知，要問下我男朋友........
佢岩岩訓左

但我會揀full cut...

其實兩隻有咩分別？

P4新型號 輕左24%好似係

有多個既麻煩你

我男朋友話就咁ACH Kevlar
最貴唔過$250美金

手足一生平安

有無相或Link睇睇係邊款型號 幫你昅昅

新填地街仲多唔多狗check？

我又無問咩屬於戰略物資，may be係子彈、避彈衣（有埋防彈片果隻）

但大陸關扣查出唔到境，就有機會

5n11<5p71<2091<2097/229x<7093

用半日考張平安卡咪冇事

哇 屌 你個網d野好撚正 ，嚴重推你買呢款

唔好買你原本想買果隻 要加眼罩，呢款☝🏾好撚啱裝修用 面果塊罩好厚 唔好話布袋彈橡膠彈 連9mm實彈同.357都擋到

咁隻眼呢？ 隻眼好撚緊要 呢款直接個面罩連實彈都擋撚埋（睇錯請指正） 你再配M50都得呀

你意思係可以加錢換左M50本身果塊鏡片做ballistic shield？ 有無spec睇睇 加幾錢？但好似就算換左都太貼眼喎 中彈一樣受傷 我講果隻就成塊面擋哂 但真係難收埋 好大舊

IIIA級頭盔好似真係入唔到境 有無法律撚可以解讀一下🙏🏾

ML13以下的裝甲或防護裝備、構造及零件：
(a)以下的金屬或非金屬裝甲板： (2017年第42號法律公告)
(1)製造至符合軍事標準或規格的；或
(2)適合作軍事用途的；
注意︰
至於護身裝甲板，參閱項目ML13(d)(2)。 (2013年第89號法律公告)
(b)特別設計以對軍事系統提供彈道防護的金屬或非金屬物料組合物或結構物，及為其特別設計的零件； (2001年第132號法律公告)
(c)按照軍事標準或規格，或按照相若的國家標準而製造的頭盔，以及為該等頭盔特別設計的組件(即頭盔外殼、襯墊及護墊)； (2008年第254號法律公告)
(d)以下的護身裝甲或防護衣物及其零件：
(1)按照軍事標準或規格或相等要求而製造的軟護身裝甲或防護衣物，以及為其特別設計的零件；
註釋：
就項目ML13(d)(1)而言，軍事標準或規格，最低限度包括碎片防護的規格。
(2)提供相等於或高於第III級(NIJ 0101.06，2008年7月)或相等的國家標準的彈道防護的硬護身裝甲板； (2013年第89號法律公告)
註釋︰
1.項目ML13(b)包括特別設計用以形成爆炸反應裝甲或建造軍事掩體的物料。
2.項目ML13(c)不包括既沒有裝備任何一種配件裝置，亦未經改裝或設計以配合任何一種配件裝置的傳統鋼盔。
3.項目ML13(c)及(d)不包括由使用者隨身攜帶作其個人防護用途的頭盔、護身裝甲或防護衣物。
4.就只有專為爆炸品處理人員而特別設計的頭盔而言，特別設計作軍事用途的頭盔才包括在項目ML13之中。 (2008年第254號法律公告)
注意︰
1.並參閱兩用物品清單項目1A005。
2.至於用於製造護身裝甲及頭盔的“纖維或絲狀物料”，參閱兩用物品清單項目1C010。 (2008年第254號法律公告)

方便性一定係你諗果set贏 防禦力就我果隻 但大舊，真係幾掙扎 不過IIIA級頭盔真係寄到黎咩？

叫你男朋友去買佢寄比你咪得囉 寫helmet

6200+6006 $280 合理？

無話會溶 自己search下d發炎 視力受損case 你無事係你好彩 食左辣要沖有con都麻煩

貴

6092-1/3/5/6
係唔係防蛋能力一樣?

5p71

Hello Bear 潮流．美妝
8月19日 22:00 ·
《空氣清新👃🏻》- 3M 6200 半面罩式雙濾盒呼吸防護器 + 60928 補充裝 - 現貨

網站自助落單 👉🏻

最新空氣越黎越差呀🌑，身邊多左好多人都唔舒服/咳，所以我地搵到呢款3M 口罩連濾芯比大家呀😍！呢款雙濾盒設計，呼氣阻力低，而且低鼻樑、低輪廓設計，可以為大家提供最佳視野，唔洗驚睇唔清楚前面條路💪🏻，而且我地採購部今次叻仔呀，搵到個超荀優惠價🤤比大家，只係$250就有一套喇！不過由於首批數量唔算好多，所以每人每款限購1件咋👋🏻 (不過如果有d需要既團體例如成日係好大塵工作既人仕想大批買都可以pm我地呀，我地會再作安排)，有左佢大家以後就唔洗驚出街😇，可以大啖大啖呼吸新鮮既空氣喇！

#覺得荀就share比身邊有需要既朋友啦
#長期於大塵工作既人好需要嫁
#空氣好差差到想喊出黎
#相信烏雲後會有晴天
#黑白是良知
#請留意如果我地發現有人分單多買我地有權取消訂單啊

購買網址：

想知埋其他優惠就快啲去Hello Bear 全新網店睇下啦！
☞☞☞ ☜☜☜

如果對我地其他貨品有興趣既朋友就要緊貼我地FB 啦，仲要設定「See First／搶先看」，咁就唔怕錯失最新優惠！

如果冇咩新花臣就係

啱啱收工準備過去60928K$150 抵諗不過每人限一

明顯係蝕本賣

我估係來貨連運費價，係冇計人工

3a可以 3 唔得

60926K包裝有英文，就咁睇佢寫應該冇問題

60928K

60924係唔係完全唔掂

佢防 ammonia/methylamine
唔啱用啦

N 棉仲有咩用 唔直接用P
N都防唔到有機蒸氣

@kissmyspringbag

嘩屌你行埋去班防暴度都冇人懷疑你

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

ebay 呢個英國賣家有全新

但建議有米既買新d型號 英軍Fm12 或美軍M50(幾千蚊個）

3係咩意思求教🙏🏾 咁我地條Link睇中既咪全部得？ 例如呢個

60921返左貨喇！！！

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

緊係無啦 班撚樣都無證 係人咁著都係警察啦

N同P既分別係抗油性
棉係用黎防微粒
齋用600x濾盒防tg效果唔好,要加層棉

屌 原來我柒撚左 我睇中果隻$199係得個面罩無頭盔

請問我訂3200 出咗呢款係咪假貨 ...?

入面個罩係3050

大陸版，理論上功能一樣，照用

不過佢跟既係大陸標準

有冇手足知新填地街邊間買穩陣啲

M50~~~~~

N可以平價防晶體, P貴少少同時抗油, 即係你呀媽胡椒炒蟹都唔會咳
棉唔係用來防蒸汽, 係防塵防晶體防病毒

你搵返前少少。。
我記得有人提過。。

有無高手解答得到 NIJ-STD-0104.02呢個防護標準可以抵擋到大既乜嘢 最好有埋Spec🙏🏾 唔該

新填地就無
其他地方就有
個post入面有講
8.19 502蓋就絕種 & 高階護目鏡更新 (有平有貴)

有個fd幫我搞左呢set野 中前線應該夠做掛

近戰嘅話6200換唔換6502QL/7502好？

3號同2號分別唔大？

鬼佬尺寸 2號我驚你太大 買3號啦 4號我都啱

thanks，仲想問一下，8.5之後個豬嘴好刺鼻，係咪除咗兩個濾餅之外成個罩都可以用水洗？

就快到裝修旺季, 大家多啲練習下, 熟能生巧, 有咩突發都駕輕就熟

Soda粉 ＋ 水 侵一侵

唔該師兄

501盒放唔放得2091濾綿？

形狀都唔一樣, 唔好夾硬塞入去

我以為OK
上次發夢見過有人個501盒入面係粉紅色

7093有個分支，除左有P100濾綿，重防有機氣體

最重要係，佢只係80-65蚊，平過6092X

遲啲會試下做白老鼠試

Amazon有見過, 唔太肯定所以冇打出來, 不過佢體積咁細壽命都應該有折扣, 但係防水能力比6092X仲高又唔貴, 我買過最平係60928K($150), 等大家測試完我再更新, 加油

不過佢寫只係Nuisance Odor Relief (< OSHA PEL)
Organic Vapors and Acid Gases
者係唔係全防有機氣體，係防微量有機氣體

之前有個post話R95加防微量有機氣體嘅口罩都頂到煙，我覺得可以一試

Amazon 60296 返左貨， 17號落單，21號到，不過係寄SF，我買左3個，有2個個包裝穿左，大概2百蚊對

其實非有機清潔劑就ok

想問重有冇6502QL?

條片有教，我都冇咁多資源去冒整壞件裝嘅風險

又TLDR
睇#2

有用

Hello Bear 潮流．美妝嗰度買?

美妝?

#760

想問下濾棉同濾罐壽命有幾耐？

我有 for free
tg?

我有60926
留tg?

60926

想問仲有冇人有6300之類嘅罩

長期頂置

而家仲用緊陪葬級裝備
想要蓋+綿
btw之前夢遊帶陪葬裝都冇問題，出入自如

注意，6001係係防唔到IDLH濃度下嘅山埃(HCN)

點睇

歐洲標準，等我翻譯一下:
A:有機蒸氣/氣體
B:非有機蒸氣/氣體（例如山埃）
E:二氧化硫同氯化氫
K:阿摩尼亞
R:用後可以保存直至用到失效
D:顆粒濾綿/罐專用，可以吸引比較大容量嘅顆粒/晶體
英文字後面跟嘅數字係容量

P1:90%
P2:94%
P3:99%

有用po推
612
721
811

我唔知依家時事台仲有冇1001限制, 如果有的話我想到時再出更新版
冇限制就過兩日再開新post

除咗Filter壽命短咗啲，香港冇貨之外，係唔錯

6003都可以

你嗰個咩嘴嚟？

巴打真係好有心

想問前線仲缺唔缺豬嘴？

3301-CN係咪可以配番落3200度用?

Yes 3301-CN係大陸版既3311k

記得加3N11棉

5N11+501蓋 邊到有？

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

更新, 唔防酸性, 唔好喺重工環境用, 我今日會開新POST講原因
歐版用6099

推新post唔該
[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

有好少量6200 ，少量60926 ，特價放售，有經濟問題人士全免 tg you3344

空氣推！超informative!!

推有用post
感謝樓主

但我朋友個朋友尋日實戰過，零距離完全無感覺
應該都夠用

6096係A1E1HgP3，防有機、水銀、酸性、P3顆粒(類似P100)
而且半罩只有P2 level(類似P95)，要全罩先可以用P3 level

6099係A2B2E2K2P3，防有機、非有機(包括HCN!)、酸性、阿摩尼亞、(Marking冇講可以防水銀同甲醛，不過3M話得)
6099只可以用係全罩式！

呢兩款都可以防酸性

去新田地街搵啦！有貨

落雨天唔該手足們用面巾包埋個豬咀
d濾罐唔濕得水

新post都係錯，下次再改點解連登冇得edit
推新post唔該
[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

邊間集運信得過，想Amazon 買野

有

hi

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

自己用buyandship

502同棉係咪每次即棄？
另外落雨之後啲filter係咪要換？

有冇得淨買棉?

502係唔可以重用，棉有50小時呼吸時間
任何棉一濕就要小心，聞到有味要換

我星期五會去旺角買60928唔知有無貨

師兄，想請問60928可用幾多小時？

Pushhhh

學科文章級別post wor

非五金鋪又有豬嘴賣嘅地方

hellobear
6200 + 60928K = $250

BT爬蟲
6200 + 60926 = $420
學生價 $1

zeta
7502 + 6006 + 502 + 2097 = $200

成本價又有，不計成本價都有
請提各自經濟能力選購，有能力嘅就讓俾有經濟困難嘅人

你自己去佢哋個facebook睇啦

[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

秋後算帳

thx for sharing 窮學生煩緊冇錢買裝備

手足你好
想問下仲有冇6502QL

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

6059呢個如何 好似無乜人講

以前用開平民單罐想升級 已買6200

有
D記泳鏡
6200
60923
6006 502 p100
可以買 有需要既可以直接拎走

3M 60926 擋水罩/ 6006 擋水罩 combo p95 or n95

LM

有冇人要豬嘴？免費
之前裝修剩左
6系配6003/6006 有少量
3200+3311k 大量

今日見到有巴打用緊玩命系列
推返比大家睇

樓主開(2) 呀

就嚟1001

其實一早開左 v3都就快出
[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

推行動PO

想問就
1.咁用7093 得唔得？
2. 6200罩+6003濾罐+ n95棉+501蓋 夠唔夠做？
唔該曬

請問60926點先叫壽命到？如果我帶咗出去但係一啖都冇吸到，但戴足全日仲洗唔洗換？

唔洗
同埋去新post問啦

1）齋7093同齋用2091一樣
2）夠，不過注意換綿

有冇人個豬咀入晒味洗極都仲有有冇辦法洗得走陣味

用中性清楚劑

Thanks

有冇邊隻好

想問6200+60928k夠做嗎

有用post，推

Lm重新再學一次

5n11 定 5p71 可以抗武漢肺炎?

5N11=N95
5P71=P95
P比N多個防油 效率一樣係95%